我想分裂國家

裂幾多塊好? 藏, 彊, 滿, 蒙, 港, 台, 支,
7塊夠唔夠?

裂得越多越好
裂得多, 支國氣焰唔會咁囂張

攞張支那地圖嚟分割，會唔會觸犯蟈安法？

唔好講天滅中共阿知唔知

咁侵滅中共囉